係咪外貌出眾既參選一定贏得連登仔選票？

點解女神美娟輸左

美娟咁撚標奇立異，冇理由會輸